我地一定要同美國表達個人權民主法案要有制裁香港

淨係制裁官員根本冇用，共產黨根本唔會理你
聽日要舉banner話要有制裁香港